開咗個專for未移民但計劃緊既朋友

經紀顧問需一入就講明係經紀顧問
暫不受已經移民或取得身份既朋友

推

新link